泊麗灣班友有無後悔當初要懶高尙住環保城

住私樓要付出代價

租樓的好處

1. 可盡情配仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 不怕沒有新鴻基船, 隨時搬走

環保=獨木舟

叫政府CUT埋佢供電仲環保 游水返工就岩嫁啦

班業主自己買隻渣非繁忙時間囉

泊麗灣有船位架

Solar powered ferry comes to carry Hong Kong Jockey Club golfers

五毛樓主

貪平又大 又近中環